一場運動既勝利，靠既係所有人！

不要亂扣帽子於他人身上，有時立場不一都可以和而不同（當然佢打人先就要制服）。
但係唔好亂攻擊平民，咁樣我地就會損失一個或者以上既可能戰友（主動打佢就永遠唔會醒）。
連日運動後，大家開始淡視身邊既平民同戰友，所以知己知彼先係最好果效，以下係發夢觀察到既野。

1. 運動堵路時最好多少少人去同後面司機講聲道路狀況同埋可行既道路，一塞個幾兩個鐘唔係舒服，但係多個人指引同慰問成個感覺差好遠。

2. 玩Laser時都要小心，對狗當然唔洗留情，但係提醒平民唔好拍照時都請禮貌一啲。8月4號銅鑼灣告士打道天橋有好多記者，出示證件後提哂都照射埋去，當然你話有殺錯冇放過，但係戰場上記者就係我地既燈，燈冇左我地就好危險。

3. 明白前線既決定要果斷，急起上黎就會燥（利申：我從來唔會主動叫人走，你地話要走我先幫手叫人走），唔好再屌後排既人，冇佢地傳遞物資戰陣組織好易崩潰，上得戰場就係勇者，唔好一時之氣亂屌自己人。

4. 家陣所有野都係直播緊，做咩都好，千祈唔好整到記者（ＣＣＴＶＢ／紅媒就自決），風向係佢地帶，左中右都望緊，唔小心都好，可行既情況都講番句唔好意思。由其是佢地直播緊，我地做得出唔好怕認，禮貌一啲風向都好易轉。

大家運動咁耐都知好熱好撚攰好辛苦，但正正因為咁更唔可以草率同麻痺大意，微細既一舉一動都會令我地增加多好多戰友。

Push

推，民意好重要

冇民意支撐運動好快玩完

推 認同

朋友ig睇到
各位自己小心d

推

人肉置項

push

ＰＵＳＨ